派錢ＶＳ裝甲車兩難問題 意在分化

自認凡人一個 俾唔到良策
既然係咁，邊邊多人支持我撐邊邊
夠哂民主，又唔使無意間做分化狗

以泛民立法會人數 點都阻止唔到
港共都係意在分化

都玩咗好多年

暫時觀望
如果大比數反對裝甲車就有好戲睇

港共政府次次都用呢招

好撚悶

你期望保皇投反對？